有無人腸胃長期消化不良？

時好時壞，好容易肚脹，食野食好慢又食得少，成日郁d就肚屙，講緊已經戒左凍野辣野酒精，有無人同我一樣？睇醫生都係俾胃藥無乜特別，睇中醫可解決肚屙問題但長遠腸胃都係差，有無人一樣？分享下

同你特徵一樣 但就係無肚柯 不過你有得柯算好好？btw你係唔係乳糖不耐症

幾年前切左個膽，本身開頭都無乜野，無乜點戒口照食所有野都無事，但近呢一年就成日唔舒服。
我有得屙啊...但成日屙爛/水..

留名

巴打都係腸胃唔好？

成日好飽 8點食野成23點仲飽緊

巴打有無做開運動？

反送中到依家就停左

我發現做運動果排係對腸胃好d，食野都開胃少少，但返工有時好難keep住

依家想做運動都難

係啊，響屋企做到果d，出汗唔夠勁，無乜用

有冇諗過照胃鏡腸鏡？

我幾年前頂唔順照過，結果有胃炎同幽門螺旋菌，食左三星期抗生素就無事，腸無事。
但同一時間發現膽生左粒野，幾大，所以成個膽切左。

我想照但怕痛
你個陣係咩症狀？
同埋照胃鏡可以睇埋個膽？

我響私家照全身麻醉，所以唔痛，照腸就麻煩d要飲佢俾你既瀉水，唔食野瀉足十幾個鐘屙清晒第二日先可以照。
至於個膽係照個肚超聲波果陣，個醫生無意中眼利𥄫到有唔妥。

果陣係一食野就肚脹，脹到痛食唔到落去。其實幽門螺旋菌好多人都有過，食幾個星期抗生素就無事，但如果唔理佢，果陣我個醫生話耐左有機會胃潰瘍。

咁我應該自己去買抗生素食？

你都照好多野

緊係睇醫生先啦巴打

入院過一晚夜一次過照架，我假都無請啊星期六入院星期日出院。

有冇醫生推介呀巴打

cls
幽門螺旋菌唔係亂食抗生素架
亂食有抗藥性你就仆街
你睇醫生吹左氣先啦

係嚕，呢d錢無得慳，一定要搵左病因先

唔該曬巴打